22.23號 屌你老母休戰

我地要人齊24號去投票 唔係就無希望

推

拉

推 一早講左咁做

休戰可以 但唔好休息 和理非可以商場搞返活動凝聚返精神力量

收皮啦休息撚
拉

推推推推

你係選民你味出去比人拉48個鐘等你無得投票囉 用腦

休你老母